沙利係咪取代左雲加？

成為摩Daddy既新敵人

Daddy好似唔係嬲sarri

唔關沙利出

希望大家唔好推

唔係啦，完場又握手又吹兩句

頭先摩佬想衝去邊到?

沙利唔係daddy隻私家雞囉

助教

車仔個職員挑釁完佢之後即刻走翻入更衣室

笠水狗

個助教係咪叫世界情色王

要中出獌狗果個

野獸笠水記

沙利有品喎

沙利同教練同球員都好好關係

以為取代雲加做摩佬私家雞。